煙民請入 求救！

以我所知，免稅煙先係比帶19支入境
咁如果，我喺香港7仔買左一條煙去日本
食唔哂帶返香港，係咪幾多包都冇問題

真心冇人答到哩個問題

你係七仔買煙咪已經比撚左稅囉

會幾撚ON9先會係香港買煙過日本

周你咪有問題
唔周你咪無問題

就係咁簡單
另外想問下咩原因係香港買煙去日本食呢?

有交税怕乜狗